［Netflix 電影］熱情花招 當女孩遇上男孩

一位沉默寡言的青少女被迫要為驕傲自大的男鄰居做牛做馬，她的生命自此全然改觀。他是愛她的，但是關於信任這個課題，兩人還有非常多的地方需要學習。
主演：堀未央奈、清水尋也、間宮祥太朗

冇人理

想揀番之前果d post

但是關於信任這個課題，兩人還有非常多的地方需要學習

你都少少慘

唔明

可能呢套戲冇人睇